世衛突然承認中國從來沒有向它報備有武漢肺炎的爆發

WHO admits China never reported the existence of coronavirus outbreak

收唔夠尾期？

譚德塞打算挑戰「顛覆國家政權罪」?

篤灰保平安

收唔到錢，唯有爆料。

譚德塞應該犯咗香港國安法
拉得

隻小黑奴做乜轉軚

談得菜收唔到尾數？

譚德塞犯國安法 搵人拉左佢

咁大獲，點頂

咁撚大個機構，可以一時一樣

犯我中華者

支那俾唔夠錢

可能今綿花失收，班黑奴好頭痕

可以入定啲花生

犯國安法

全球死咁多人，你死尻硬

人黎 同我舉報佢

仆街啦，肯定係其他國家一蚊都唔俾佢落袋啦

大撚鑊，好擔心

煽動對中國仇恨 拉得

同中國人做生意，預左收唔到尾期
譚生下次醒目啲啦，下世至啱

WHO違反國安法

垃圾機構 執柒左佢啦

支那未找維穩費尾數呀?

WHO成為第一個違犯國安法國際組織

成個世衛都入唔到香港

世衛未富先驕 竟然做美國的狗？

懷疑痰得菜觸犯左國安法! 戰狼出精唔該

但佢自己之前成日話中國有報喎

見到咁多國家反共
唔想做戰犯姐

而家有冇途徑可以舉報?

驚入關塔那摩

支那西客走尾數

尾數收唔倒，篤灰保平安

有理由出兵滅支

啦，世衛犯左38條
速龍會去拉曬你哋

中咗第29條 rip

咪又係要跪低係美帝面前 死黑鬼咁撚串呀那

Damnnn nigga

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

譚德菜唔好黎香港呀，用國安法拉尻你

三十八條第一滴血

WHO好似準備去支那查源頭
而家犯左38條唔洗旨意出返黎

雖遠必豬

戰狼出動

黑柴，係某地方訂左回程機票唔等於你一定返得去囉！！！

推

支那:境外媒體信得過，母豬都會上樹

譚生菜已犯港區黨安法

請佢嚟香港

我相信呢件黑鬼應該係要每個月找數個種

無左幾億美金，得返幾千萬
我都反面啦，屌你買左樓唔洗供？

似美國佬做梗野

係唔係支那未過數啊

push

台灣咪一早同你講左，有埋email！！！
一中政策呀，你個反中譚氏！！！

來人，送去秦城

鼓吹仇恨，一定要制裁who
亮劍

38條 拉得

見大勢已去，遂見風駛佗

我相信已經有唔少人因為譚德塞嘅言論對中國政府產生咗憎恨嘅情緒，拉得

WHO同ONU不嬲都係一舊屎

收唔到錢即割

一改口風中國又要課金喇

中共full paid都唔夠美國每年交既錢既零頭

對世衛失實指控感到遺憾

拖數la一睇就知，勞資糾紛

2020年4月24日: 中國外交部發言人耿爽昨在記者會上宣布，將向WHO追加3000萬美元（約2.33億港元）捐款。

5%即時比
5%14日後
90% 70日後 <- 撻訂

收唔夠數？老美嘅空缺 唔肯填？

終於使哂啲錢啦，又要番美帝到乞

38條

反了反了

煽動對中央政府憎恨 拉得

第一日同中國做生意？

反共喎佢

你而家認柒左乞返美帝, 美帝仲唔大力d制裁咩

枱底交易

死幾十萬人 黑鬼 當然唔敢攬上身

永遠未收足就預no deal

3萬隻狗準備去世衛走拉人未

全世界俾你玩死

要歸邊了

枱底有咁多就晨早放上枱
養一個黑奴先覺得多

養成個國際組織就無可能

食完又點

賠錢都係搵香港回血

佢應該都走唔甩
準備定body bag都得

小粉紅：世衛鬧緊你地阿！係恥！

佢地唔會知的

見到個天開始對中共既報應開始粒水

我請你唔好再 亂咁相信譚德塞

又割

拉得

無錢了 要食誠實豆沙包

係wor 仲唔發出全球通緝令

痰盂菜期票都收，賴左嘢

美國識玩就趁呢個時機form第二個世衛出嚟

拎晒d錢托市 無錢俾黑鬼德?

世衛違反香港國安法

三萬精銳去緊緝拿佢

幫手做野就繼續收錢
唔做就下半世慢慢執番梘
俾埋肥平啲相佢睇

係收唔到數定突然間獅子開大口

痰得菜犯左港安法

有無其他source?

屌佢老母世衛咁講好傷害人民感情
一定要捉佢坐終生

表達強烈不滿，這無疑是搬起石頭砸自己的腳

藍屍：實係美國搞屎棍

係唔屙唔出屎都係

OK唔找尾數 仆街啦你

「通過各種非法方式引發港人對政府或中央人民政府產生憎恨情緒，並可能造成嚴重後果」

一路好走

國安法！ 拉得！

世衞請不要說三道四

譚黑鳩咪撚諗blm 唔洗俾人屌

譚德塞仲敢走出嚟

收撚咗著數再隊鳩番佢
譚黑人高招

煽動對聿央人民政府嘅仇恨
已違反香港國安法

勞資糾紛

睇黎蔡英文可以留定位比國際法庭審呢班國際重犯

你講咩呀你!

成個post都未出現石頭

weibo支那人暴動未？

WHO admits China did not self-report its coronavirus outbreak

中咗國安法

你依家先知

衰遠必豬

真心
佢咁講好撚大件事
真係可以全世界打正旗號打9終國
收唔到尾數定CIA攞晒罪證叫佢自首？

好似google 唔到其他source fc

出師有名

支那過數後又會轉口風㗎啦

收唔到尾數

譚德塞 唔好再~

支那人是信不過的.jpg

可以出解放軍去攻打WHO

有人怕上國際法庭呱
譚要去美國開聽証會
重點敢企中國果邊丫
收完錢無人幫你做戲

睇呢聯合國都唔撐中國啦
美國因武漢肺炎死十幾萬
一早當中共發動生化戰啦
今次到中共俾美國定調啦

真核突，係唔係都收唔到錢架啦。
就算而家爆響口你都係落硬鑊。

why not both？

呢個NAGGER真係好撚現實

無水要篤灰

ww3

China is doing a great job

國安法拉鳩who全體高層, 換d中國人入去先!

死共狗快啲比尾數

第38條第一位境外罪犯

譚德塞故令人憎恨中國政府，好明顯犯左國安法

嘩，拉得

應該係譚德塞比人孤立

搵689拎100萬
維護國家安全人人有責

源頭無同WHO報備過
而WHO又可以9up出唔會人傳人
又屌鳩人封關
真係害撚死成50萬條人命

沒有英文版
佢算唔算蘑菇

收皮啦 CHO

係咪計好咗數70日後國庫會清空

自己睇
係世衛自己found out

唔係中國自己主動外報

31 Dec 2019

WHO’s Country Office in the People’s Republic of China picked up a media statement by the Wuhan Municipal Health Commission from their website on cases of ‘viral pneumonia’ in Wuhan, People’s Republic of China.

The Country Office notified the International Health Regulations (IHR) focal point in the WHO Western Pacific Regional Office about the Wuhan Municipal Health Commission media statement of the cases and provided a translation of it.

全地球人類都要遵守
CCP國安法
不然後果自負送中槍斃

Net 70

WHO 嚟緊派一對專家嚟中國調查，呢班人已經違反國安法，千其唔撚好比佢走

推！

得美國單方面報
公開認就話姐

某国 水浸走數。

準備打仗

多10個香港都唔夠賠啦

外國勢力，拉得

arrest 譚德塞 please

呢條非洲力架犯港區國安法。

仆街了 出師有名到 好撚驚

外國勢力正仆街 又攪鳩我偉大終國

中國做野不嬲係咁

不意外

WHO都玩彈出彈入

喂同一日唔係台灣寫過信畀who警告有outbreak咩？

割蓆保平安

拉

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

美國死咁多人 一定查得仲清楚過佢
佢唔講真話佢仆硬街

支那冇錢比尾數

WHO冇錢喇

世衛：屌 跟錯on9

睇黎中國最近放哂D錢黎托市 手頭緊 冇交錢

開始割了

譚得菜已違國安法 拉得

黑鬼譚rip

下世小心做人

r課金

收皮啦冇人會再信世衛講野

譚譚表示：中國最近好似唔太得喎……等我轉返支持美國先

隻鑊太大了

用香港狗安法拉人未?

幾時幫隻病毒正名先

因為美國調查緊佢，仲敢作野就死得。

中國第1次講大話姐(平生第1次見
不如咁啦，比次機會 ，ok嗎

compare:

Timeline issued on April on 31/12 ():

Wuhan Municipal Health Commission, China, reported a cluster of cases of pneumonia in Wuhan, Hubei Province. A novel coronavirus was eventually identified.

Timeline issued on June 29 on 31/12 ():
WHO’s Country Office in the People’s Republic of China picked up a media statement by the Wuhan Municipal Health Commission from their website on cases of ‘viral pneumonia’ in Wuhan, People’s Republic of China.

The Country Office notified the International Health Regulations (IHR) focal point in the WHO Western Pacific Regional Office about the Wuhan Municipal Health Commission media statement of the cases and provided a translation of it.

WHO’s Epidemic Intelligence from Open Sources (EIOS) platform also picked up a media report on ProMED (a programme of the International Society for Infectious Diseases) about the same cluster of cases of “pneumonia of unknown cause”, in Wuhan.

Several health authorities from around the world contacted WHO seeking additional information.

The World Health Organization quietly changed its timeline of the coronavirus pandemic’s first days on Tuesday, clarifying that the Chinese Communist Party never informed the organization of the pandemic on December 31, despite previous claims to the contrary.

In the new timeline, which the WHO says has been updated “in light of evolving events and new information,” the organization reveals that its Chinese Office “picked up” an online statement — which has since been deleted — made by the Wuhan Municipal Health Commission describing cases of “viral pneumonia.” The WHO says it also received open-source intelligence suggesting there was “pneumonia of unknown cause” in Wuhan.

武肺連歐洲佬、非洲佬都反，仲點撐中共呀

quote
習近平在杭州的演講，引用了一句非常經典的話：
以金相交，金耗則忘；
以利相交，利盡則散；
以勢相交，勢敗則傾；
以權相交，權失則棄；
以情相交，情斷則傷；
唯以心相交，方能成其久遠。

譚大人真係厲害
風吹邊邊就去邊邊

係咪中蟈走你數

死左數以萬計人
俾係古時一早斬頭啦

不要讓who調查團走了

遲左半年都機靈？

托市托到無錢比狗糧

隻黑鬼見再幫支那兜落去，自己都死得
所以自爆先 美國都算唔話得，等到香港人有life boat之後先郁鳩支那，支那今次仆撚硬街了

可能申請緊美國政治庇護

踢埋件黑太監走 然後成個世衛做先鋒 帶頭向中共問責50萬人命 要求向每個國家嘅受影響家庭作出賠償 否則全球實施禁運 經濟制裁

之後中共還唔起 搞到國民又無工開又無野食 跟手有條茂利上場話會帶黎麵包同工作 最後聯同北韓 伊朗做軸心國對外擴張 開頭順利入侵附近國家 尾段黎個盟軍反攻

WW3 美國又贏

中國人受夠了，是全國人民反抗西方陣營的時候了，要求公審WHO 調查團，拷問佢地是否亡我中國之心不死！

世衛已犯国安法
拉得

形勢唔對，軚都轉埋

人地篇文俾哂link

黑鬼菜你已經涉嫌違反国安法
請你哈好再拿石頭砸自己的腳

所有奶共狗既下場

彈出又彈入

所有呢D冇實權嘅國際組織都係俱樂部咁

有冇Twitter

收皮啦鹹濕菜 攬住中國一齊死啦

戰狼外交死撚左去邊？

More

你唔再遲啲講
On99

WHO違反港區国安法 拉得

犯左國安法 引渡談得菜

真唔真
譚得塞仲讚到佢地好好架喎

支持戰狼還拖
世衛損害14億人民嘅感情

兩邊都得罪

唔夠錢

佢意思係咪 "所以唔關中國事"

兩面不是人

你咁都連繫到佢思路 唔奇啦祖國係有恥之國

D官報左都唔認啦，勾結外國勢力。。。🤣🤣

公子獻頭
想轉移視線

如今美國已經泥足深陷，無藥可救，中共係時間揭起底牌...

must resign

1月3日 中國提供武肺病毒資料予世衛，邊度有唔承認？

支那：屌你！ 俾撚晒錢同幼幼你享用，依家出嚟割？

提供資料一樣野
隱瞞有爆發係另一樣野

提供左病毒資料
不過話比人知無爆發

唔洗割喇
WHO 罪名僅次於中國
愈冇能力再做WHO

終於出師有命
McCaul好眼利

美國咁都唔打撚爆佢老母閪仲係鬼佬?

諗極都唔明條譚德塞
課足金嘅美國唔奶
奶個課少少嘅支那做咩鳩

1月9日中國報告有爆發？

美國有冇幫過班非洲兄弟先？

俾人踢爆咪焗住認，咁都唔明？

比屎總屌完，原來有力架祖國特產愛支病附送

你俾膠我仲咩
咁即係最後世衛都有承認，你標題都幾有誤導性。

譚狗想犯38條?
雖遠必豬

佢唔想食一級制裁同上國際法庭

Man that is too late!

？？？？？？？？？
邊度蘑菇先？

左膠最信既WHO出聲
佢地會點撐

你都on撚鳩，有爆發唔係第一時間向世衛通報，而係揚咗先話後補，呢啲唔係叫隱瞞叫做咩？仲話係報備？你唔好等全球都知先講？

歸邊啦 百國聯軍殺到

你中意點講就點講，但我完全睇唔到份timeline邊度有講你標題嗰一點

正解

大人遲遲未判，係咪想收錢啊？

只係善意提醒支那又係時候課金啦

痰生見到病貓比美英一齊起勢咁屌，仲唔嚇到標屎

啲錢頂緊個市 比唔撚到你哋住 通融下

可能派左好多四川女特務俾佢享用

Who 幫手加速

第二十九條
(五) 通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果。

第三十八條 不具有香港特別行政區永久性居民身分的人在香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的，適用本法。

譚仔你等仆街啦 国安法照鎖鳩你呀

國安法..拉佢了..戰狼

有冇twitter

死咗幾十萬人，你估啲人會唔會放過佢

想顛覆國家政權
人黎！舉報佢

美國係比WHO

支那佢直接比啖生菜

係咪之前共和黨要求世衛公開所有電郵
知道無得再呃所以改口

譚：嗱！唔好屈我，我冇挑戰港區39條，我係直接指中共，而中共自己國安法好像唔係宇宙法，比港安法寬鬆。

38條，打錯

係咪支那加非洲大國加埋都唔夠美國俾既錢多

你條咸濕菜，我每個月俾咁撚多錢你，你而家同我講夠唔掂？

太遲了

美國課係課比who
支那直接課比佢

一刀割落去

屌你正呀喂

煽動他人憎恨中國

冇錢啦

武漢肺炎發展到依家個勢頭未緩和過，阿譚要做下嘢奶返歐美小小

肯定收唔到錢

收唔到錢

WHO好快d去香港自首啦！

美國已經死到13萬人，呢個仇......

自己承認, 唔好以為唔使負責

美國本土死咁多人佢地唔會忘記

無畀尾數？

食咗誠實豆沙包？

支那國:咸濕菜做二五仔，犯左香港國既安法拉得

點解好似唔多新聞報咁既

拉得!

成個組織都犯左國安法，令人對中共產生厭惡感，罪大惡極....

看風使舵隨時收唔到尾數 反咬蛆國

因為佢好陰濕改左 time line
但有人睇到爆出黎
唔通啲國家一直唔出招等呢個出師有名？

太遲啦

終於知道邊個先喺金主

令其他人憎恨中央人民政府

世衛係咪犯左國安法？

國安法38 條拉得

始終美國先係最大金主

近幾日好似歸邊遊戲咁

主流媒體更加帶風向指責特朗普當疫不力導致疫情大爆發

國安法全球適用喎
牙譚諗清楚未？

好似喺俾人督爆咗靜靜雞改timeline

明明一早已經問支那
大陸一直唔俾毒株點做檢測所需試劑

問得嚟都白痴
大家都忘記咗以前佢點樣隱瞞沙士疫情

GOOGLE新聞好難先搵到

收皮啦

操你媽B!

國安仲唔做嘢

又話條例適用於香港以外嘅非香港人!?

自己冇能力就唔好搞呢條法例

雖遠必誅

睇唔明中文說明書

污點證人

嘩屌 我睇完譚德塞嘅主張 我而家好撚憎恨中國同中國香港 憎到不能自拔 想向國安委舉報譚德塞干犯第三十八條

鬼佬唔信
我同佢地講十二月中香港已經準備好
佢地

和平太耐啦佢地

無錢收啦咩

WHO:課金喇！

美國： Good lad.

隻狗屎餵得唔夠飽

that nigger killed half million people

比錢啦爸爸

我国堂堂大国，为什么要向你備報，操你妈b

制裁世衛活抓痰得塞

譚得菜拉得 外國勢力引港人憎恨

Bingo紙ready好未

無錢袋
係大陸籌得果幾百萬唔夠用
幾時無錢出糧

全世界人比呢隻黑鬼累撚死

親，你已犯了國安法38條

支那又走數？

投美？

咸濕塞

WHO一個都不能跑

咁快歸邊 搞錯啊 企返去支那個邊啦

瞓咗半年？

報警啦

咦?係咪想挑戰中國國安法呀?

衰軟嗶豬

督維尼岀黎保平安

呢度好食好住，又有女按摩，咪益咗佢

姓譚果件黑鬼又話支那did good job嘅
依家又話通報都冇 咁支那did 左個good blowjob呀？

哦佢仲撚咗三十八條

fake news

屌又show呢條傻佬做乜鳩

太遲啦 轉軚都唔會原諒

呢個先啱

仲講 retweet搞大佢啦

cut budget非常有效

彈票呀大哥